WebSSH est un client SSH, SFTP et Port Forwarding génialissime ٩(^‿^)۶

Que vous soyez au bureau sur votre Mac, sur votre canapé avec votre iPad ou bien en vacances à la plage ou à la montagne en possession de votre iPhone : il vous sera utile partout, tout le temps et tous vos appareils seront synchronisés !

◖ Fonctionnalités SSH ◗
๏ Port Forwarding (Local)
๏ Possibilité de lancer une commande à la connexion
๏ Authentification possible via : mot de passe, challenge (authentification avec 2 facteurs), Clé privée au format RSA / DSA / ED25519 / PuTTY, Port Knocking
๏ Emulation : XTERM-COLOR256 / XTERM / VT100
๏ Possibilité de modifier le fond et la couleur du texte ainsi que la taille de la police et la séquence dite de "retour"
๏ Le clavier peut être virtuel ou physique ;)
๏ Notification SSH : Vibreur (ou son sur iPad)
๏ Touches spéciales Esc, Tab, Ctrl, /, :, -, !, |, $, *

◖ Fonctionnalités SFTP  ◗
๏ Créez / Renommez / Supprimez des fichiers et répertoires
๏ Editez des fichiers texte
๏ Transférez vos fichiers de votre appareil vers votre serveur
๏ Téléchargez des fichiers de votre serveur vers votre appareil

◖ mashREPL ◗
๏ Utilisez un terminal local sans aucune connexion Internet !
๏ Lancez des commandes telles que : awk, bc, cat, cd, cp, curl, date, dig, du, echo, env, find, grep, head, help, host, ifconfig, ls, mkdir, mv, nslookup, open, openurl, ping, printenv, pwd, rm, sed, setenv, sort, stat, tail, tar, touch, uname, unsetenv, uptime, wc, whoami, whois

◖ Protection à l'ouverture ◗
๏ Touch ID / Face ID
๏ Mot de passe

◖ Protocoles supportés ◗
๏ SSH
๏ SFTP

◖ Types de canaux supportés ◗
๏ Session Shell
๏ Session SFTP
๏ Local Port Forward

Vous souhaitez une nouvelle fonctionnalité ? Contactez moi !